話說在前 警告果d捉鬼天師唔撚好再捉鬼

聽日遊行凶險，會出去既保重。

已經有無數次捉鬼捉著手足，累到人曝露身份。

告捉鬼天屍，只要捉錯鬼就應該全部比人起底、割席、同獅鳥（包括埋你陶君行）；所有捉錯鬼嘅人，全部都要交待番自己真實身份同響網上公開道歉，否則一律當藍屍看待：包括當日聽倒有人講「自己友」，比人影倒圍捕義士嘅路人，諗諗下都成副差佬樣，非常可能係鬼，應該要佢地再次公開交待番件事，睇下係咪真係一般市民定其實係臥底。
只有等呢班捉鬼天屍付上捉錯鬼嘅代價、只有捉錯鬼係有相對阻嚇性嘅懲罰，呢種迫害先可以制止、義士嘅冤屈先可以得以伸張。
響度我希望所有同情勇武嘅抗爭者記住：佢地無論係黃屍定係藍屍定係鬼，所有捉鬼天屍都係破壞緊場抗爭，只有同呢班垃圾割席，抗爭先有前景可言，唔係只會重蹈佔中嘅覆轍──而家陶君行、蕭若元又再響度鼓吹要訂立啲咩「勇武行動守則」，呢個其實就係搞散抗爭嘅第一度前奏。

524 港島見

524

咁都有個dislike

現場捉鬼好危險 ⚠️ 尤其是捉到真鬼的時候